用m記嗰部自助落單機真係要有耐性

我遲過個撚樣入m記
本身排佢後面，見佢咁慢就排過第二部機
到最後，我買完，拎埋餐佢都仲on99咁企係部機前面睇緊有咩食

on99

有啲人去櫃枱嗌餐都嗌到2046啦

部機每一個step都要load 兩三秒，仲要有時按落去冇反應，垃圾

app 都係好廢